毒撚玩交友App玩到俄羅斯練膽大法咁?

將個波推嚟推去
總係不著邊際
儘管一開頭對話幾有趣味
個熱度好快就跌
點先可以唔好咁樣

grindr啲人會好好多

收啦基佬

成日話啱傾 到底即係點

將個波推嚟推去又唔想斷
明明已經乏味 驚對方幾時quit

岩傾咪見真人了解下 唔係既幾好傾都唔會有結果

好似有層隔膜 格硬傾咁
d野傾得好表面又無關痛養 隨時都斷得
太深入又怕對方接受唔到個價值觀

依家就係咁 好似純粹為左唔好斷咁

點先為之啱傾
永遠都係第一日最啱傾

你講中曬我想講嘅嘢

我鍾意傾價值觀
無論係咪好啱傾都好，
斷咗我會覺得好可惜
但我唔知對方點諗
可能會覺得斷咗無所謂
反正㩒多個制又會有新嘅人出現

其實，執好d自己個外觀先
你match到D囡個數量夠多先有用
老老實實我計過
20條囡我會like 4－5個
4－5個會like返我大約2個
到你match到10條囡，大約有6－7個係hi佢有反應
呢6－7個入邊得2－3個係可以傾多陣，到最後只會得一兩個係可以約出黎又或者岩傾
即係其實約到出黎嘅百份比係得1－2個％
仲要我講緊我已經係多match架喇算係都只係得咁低嘅％

你唔搞大個base一定搞唔掂

點先可以傾到去價值觀

我玩個隻唔洗相
咁樣同人傾唔攰咩
個個都係幾歲 拍過幾次拖 讀緊書定做緊嘢
好例牌好行……

你無相無對方年紀，咁少資料咪要問問問囉
返工都攰架，係咪可以唔返？

所以應該一開始就無期望
大家都係想攝吓大家時間啫

試過match完覆完一句之後就再冇覆過
始終女性真係好多選擇 隨時斷一個唔多

怕突兀嘅話
一係你send某個post/news畀佢，
講下你點睇，再問下佢點睇囉

或者求其鳩up個例子出嚟，
「近排我有fd乜乜乜，我覺得...」

日日都問做咩、食咗飯未，好機械式嗰啲對話先悶
又無營養

啱 真係隨緣